因為屋企人排緊公屋所以返工都唔可以俾人加人工點算好？

點算？想搵多d都唔得？

Hi

？